外置hd揀咩brand好？

如題，想穩陣既，傳輸速度快，4tb
多謝各位巴打

試答:數據睇好似hgst壞既比率低d,但講到尾都係睇運,同睇你點對隻hdd

標準答案唔好買死雞

買死雞一定無死

WD for sure

感謝 我有fd用三隻死雞但都無乜事，都係運？

點解

啱啊，講到尾都係睇運仔
但真係唔好買死雞
除非自認運氣爆燈

seagate 外置hardisk 入面唔一定係seagate

seagate 有個好處係usb 盒同hardisk 係可以分開, 壞左個盒可以自己用sata 抄返data 出黎

wd 好多都係一體分唔開